點看勞工局局長加幾皮野人工，最低工時加1蚊都嫌多？

班撚樣

gini coefficient

佢點止幾皮野？

其實上面d人係唔係拎緊最低工資

佢哋淨係加人工嗰part已經高過我成份人工

局長每小時加36蚊係好合理，而最低工資加5毫子就 ....

學巴士阿叔，我屌你老母，條野是咪是你老母個西度？

仲有約滿酬金